疑似陷阱捉人，搞一個地方然後外面裝彈弓

大埔啲狗似玩陷阱，超級城果邊沸騰似火同時，我正好想要去寶湖花園（超級城另一邊），出面條大街有成十架車，我諗住掂行掂過啦，竟然發現內街啲暗巷兩邊都有狗呢埋，有啲仲熄左頭盔啲燈，我前面個女仔比人截查，我就施丹轉身兜返出大街叫附近啲人唔好行入內街啦。

好彩我警覺，但比人截果啲女仔我真係睇唔到最後點（我急急腳離開果陣有狗跟過來，比我拋甩左）
會唔會正常程序放走/抓返警署真係無得知....

無耐有位手足同我扮朋友返屋企咁邊傾邊探路，根本大街啲車係幌子，啲步兵陰陰濕濕呢埋係窄街等住捉去增援既外圍手足， 大家真係要小心

push

推

同你推

Push

你無武器求其咩戰術都打贏你